現在，它只為不超過250名完全戴著面具的觀眾保留，他們坐在2到6個座位的小隔間裡，每個座位之間都有必要的6英尺(約合6米)的空間。 在旅遊景點，在不稀釋體驗的情況下掩蓋起來|維姬·哈雷特| 2020年11月23日|華盛頓郵報 
 微型航天器是否能攜帶必要的計算工具或感知和操縱能力來實現這一點還有待觀察。 我們永遠不知道我們在外太空的確切去向-第92期:前沿|Caleb Scharf | 2020年11月4日|鸚鵡螺 
 除了必要的終點獎牌，註冊的參賽者還會收到一個可下載的比賽號碼布和一個馬戲系列頸套，這是一個時代的標誌。 Max Vert挑戰是迄今為止最瘋狂的虛擬比賽Martin Fritz Huber | 2020年10月29日|Outside Online 
 因此，1965年，國會通過了第25修正案，兩年後，該修正案被必要數量的州批准。 根據第25修正案如何移除:初學者指南|Philip Bump | 2020年10月9日|華盛頓郵報 
 為了最大化他們兩代人的天賦，結束他們的總決賽荒，76人必須提供必要的計劃，投籃創造和多功能性。 有了恩比德和西蒙斯，76人能找到贏得一切的方法嗎? James L. Jackson, 2020年9月28日| 
 所以我穿著必不可少的露露檸檬(Lululemon)褲子，在最不虔誠的時間跟著一首老嘻哈歌曲哼哼。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 上週特輯預告片發佈後，TLC受到了必要的、或許也是當之無愧的抨擊。 你的丈夫絕對是同性戀:TLC對摩門教徒的痛苦描繪|Samantha Allen | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 有些國家可能缺乏必要的國家基礎設施(沃克)。 共和黨現在需要的是一場良好的內部鬥爭|James Poulos | 2014年11月6日|每日野獸 
 除了做必要的事情來奪取多數席位，還有錦上添花的事情。 馬特·劉易斯，2014年11月5日，每日野獸 
 方濟各選擇放棄約翰二十三世必須的第二次奇蹟，通常非殉道者要獲得聖徒身份需要第二次奇蹟。 教皇，聖徒，奇蹟，奇怪的遺物和奇怪的預兆聚集在羅馬|芭比·拉扎·納多| 2014年4月26日|每日野獸 
 要做到這一點，就必須對真正教會的性質有比以往更密切的關注。 契約條例|約翰·坎寧安 
 為了獲得產生好音色所需的空氣質量，一把平小提琴必須用笨拙笨拙的形狀製成。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯 
 霍普-瓊斯已經確鑿地證明了，通過必要的技能練習，它是可以做到的，其他人也會跟隨他的腳步。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 正如沒有信心就不能討神的喜悅一樣，在這一行為中，信心的重要性並不比在其他行為中少。 契約條例|約翰·坎寧安 
 我認為最嚴格的愛情結合是婚姻幸福所必需的。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特